如果美國出手幫香港爭取普選

美國已經開左口, 第二階段貿易協議會將香港人權問題放入討論內容,

第一階段協議既二千億貨品, 中國要達成已經非常吃力, 美國關稅仍未撤回,
再加上疫情影響, 經濟已無力再受衝擊,

在三樣情況打擊下, 只要美國開口, 要中共俾香港有真普選, 協議才可以傾落去,
中國根本無還手能力, 只係差在美國會唔會咁做

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

取消功能組別